消滅基督教第一步？係教堂舉行安息禮

耶穌話過不准擺賣
無話唔准收錢做公眾靈堂

其實有時唔明點解要消滅基督教
耶撚無錯係好on9
但係比起啲伊斯蘭教回教嗰啲
明較相較之下係無咁有威脅性
你望吓佢地
啲人嬲到要衝入清真寺射撚死佢地
你幾何見有人衝入教會殺耶撚？

大灣區深港融合